呀哥帶左兩個男人上黎屋企

唔知搞咩
Btw有個幾靚仔

沖涼無拎毛巾

會發生咩事？

其中一個我嚟

咁又點

你話家姐帶左兩個男人上嚟就驚姐

依加入左房 好靜 無講野

搞出人命啦

三條友喺度前列腺按摩

玩丁訓練員

-1-1-1

諗起三叔

邊個三叔

三個呀伯一齊沖涼

屌 有印象睇過

大家合體姐 無咩嘢

[quote]-1-1-1[/quote

高質